有冇人會掛慘過返印度嘅定仔post。。。

冇

咁我掛起

挽留

牙隱post都不了

我會開啦
條傻鳩食屎

玩留

掛你唔起..

不了..

Gchi..

你條仆街毒唯最好直接消失喺連登

最好唔好

層主好能好波

快啲死

抵啦

定延彩瑛都會唔捨得

後者唔關你事

講得好

快開 我撐你💪

垃圾user唔配我地的挽留